般奴費南迪斯 算唔算吹大左？

對big 6入得一球12m, iwobi都入得多過佢

算

迷般好惡 樓主走先

但已經係最勁嗰個

球證唔吹12碼點入波

咁係耳和鼻勁姐

你又有道理既

ching反般？

佢有啲似道友,iwobi個樣正氣啲

果球以為吹硬，有d失望

真

條友吹大曬

剩係覺得佢好樣衰，每次鏡頭同佢做特寫，我都忍唔住想嘔

fred勁過佢啦

仲話勁過迪布尼，迪布尼對big 6有好多肋攻/入球

佢好多勞蘇，當正自己球王咁又茅

燥狂症下年場中痴撚左狂鬧

般費的入波 少過義和碑
有射碼便有十八
天老地老也好 絕未離棄

咩歌？

愛射永痕

但哈狒獅 華拿 私椰樹 泰雅高對big 6都冇入過波
傳奇連加特 拿卡 殺卡 扎卡全面屌打

條友燥狂咁

迷般話兩個功能唔同 唔好拎嚟比較

樓主陰啲陰啲反禾b

話哂team of the year
比啲面好喎